十日過去，國難忠醫肥仔仲未放出黎

可唔可以俾返肥仔我

支那規矩“叫雞”比人捉到正常要行政拘留14日
冇咁快